Четные элементы массива
=====================

Выведите все четные элементы массива.

---
## Формат входных данных ##

В первой строке вводится количество элементов в массиве. Во второй строке вводятся элементы массива.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу. Элементы выводятся в том же порядке, в котором они стояли в массиве.

---
## Sample Input: ##
```
7
1 2 2 3 3 3 4
```

---
## Sample Output: ##
```
2 2 4
```
